如果世界得返機械人

如果讓你不愁衣食住行，但作為交換條件是全世界除你以外只剩餘機器人，你願意嗎？試討論並達成共識。
你有10分鐘時間準備。

制
唔制

得返我同2B is ok